前線-打狗救人篇

一般狗係咁樣壓制手足
呢個時候大家一定要冷靜
唔好亂咁打
打中狗有甲啲位係冇任何作用

1.挫腰眼位（腰側）（難度較易）
2.從後 用棍打尾龍骨/搵野插狗屎眼/用腳踢下體（十分建議）
3.用手指摙住狗的喉嚨/用棍挫佢後頸（難度較高）

難易度
1>2>3

傷殘程度
2>3>1

自推 1

自推2

自推3

可以試下嗚門秘技

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

再推

推

再推呀

要救手足要迫到隻狗放手唔壓住手足
唯一方法係打頭
除佢頭盔打頭失去意識放手先救到手足

呢啲情況頭盔係好難解

見到有手足除左佢頭盔
係第一步
之前就應該踢頭踢到佢暈
先可能會放手